到底將個係字寫成個喺字有咩意思？多個口字會型啲？

明明讀音根本完全唔啱變咗另一個意思，反而你將個喺字寫做係甚至系就無所謂，因為人嘅天性就係懶

樓豬用邊隻輸入法
打 喺係系 會有懶唔懶之分?

總結
樓主好撚戇鳩

樓主好明顯係手寫撚

唔同情況用唔同字囉

件嘢「係」擺咗「喺」度

有幾難明

我明，但有啲人將係寫做喺呢

未俾肥絲大隻屌過

我明 有好多人打成「我喺香港人」咁樣